石鏡泉喺RTHK有個phone-in股票節目 - 投資新世代

香港電台第一台早上9至11
大家記得打上去同石sir學嘢

屌您講明星期六啦
唔好殃及池魚

漏咗
大家今個星期六打上去同石sir connect 下

重有facebook直播可以洗版

不過又咁睇，唔好搞著聽電話嘅PA妹妹
直接打去公共事務組老頂投訴最直接

1. 鄭婉薇女士(公共事務組總監)
2194 3603
chengym@rthk.hk

2.林嘉瑜女士(公共事務組副總監)
2339 6500
lamkyu@rthk.hk

一定要打爆機

成功接聽先嚟料

光復香港
時代革命

ttps://

消息指，石鏡泉黎緊星期六唔會蒲頭做節目<投資新世代>
可見向港台投訴可能有d用

未投訴o既記得寫信投訴
數目夠多o既話，港台唔會再俾佢上去

ps: 順便要讚埋記者黃雅文同利君雅的英勇表現

應該打去問

石sir
經濟日報股票買唔買得過
會跌到咩位
依家有良心嘅香港市民都因為你嘅殺人言論
杯葛緊經濟日報同U MAGAZINE 港生活全部嘢！

有冇水喉物料股推介

ccu@rthk.hk

至香港電台︰

本人是貴台的長期聽眾。本來亦很支持貴台會任用不同政見立場的主持，以達至中肯持平。

但對於貴台其中一位客席主持石鏡泉於2019年7月20日的公眾集會上鼓吹以藤條襲擊反送中示威者。
無巧不成話，翌日(7月21日)出現疑似黑幫人士以類似手法於元朗發動恐襲般的暴力行為，襲擊無辜市民。

石鏡泉作為一位資深傳媒人，理應知道他鼓吹以藤條襲擊反送中示威者的言論已經超出了言論自由的底線，並對社會造成嚴重分化。
因此，本人懇請香港電台立即終止石鏡泉的所有節目，並對鼓吹暴力者予以譴責及劃清界線。

一位香港電台聽眾敬上
2019年7月22日

真，高層最怕投訴
但唔好燥，正式寫信投訴就一定會回應

撈家